### Манифест

В отличии от компаний в сообществах изначально высокий уровень прозрачности. Поэтому большинство образующих документов публичны для всех участников.

Часто сообществу необходимо зафиксировать основные положения в тексте. Таким текстом является манифест, декларация или любой другой 